[紅VAN]又諗起那夜凌晨紅VAN 電影

見到D 個人防護裝備, 又令我諗起陳果套紅VAN...

續集幾時做

認真寧願唔好拍
第一集睇咗45mins冇再睇
本身睇咗小說，睇返套戲真係痴L線

武肺變種做喪屍病毒

本身原著都係爛尾
當年係 高登 日日追

一開始勁吸引, 講香港無哂人
但是 作者 一直開迷, 又解唔到迷
最後結局隨便話 男女主角記億出現幻覺就算, 爛尾到被人狂屌

要搵陳果找數
佢第一集開咗個頭話出九龍喎, 咁就麻煩埋個尾啦
下一集講下出九龍見到乜, 跟手解釋埋第一集未解得通o既嘢

成日諗呢個會唔會係預言故

全香港人出現幻覺

原作 男女主角 好似係日本人, 準備執行死刑

死刑之前, 做乜乜實驗, 將兩個香港人既記憶注入 男女主角, 令男女主角以為自己係香港人

太耐唔記得, 總之就係史上最on9結局......無啦啦扯去日本人做乜鳩
直情將 男女主角 設立番係香港人都無咁嬲

套戲爛到想界櫈，唔拍好過。
不過原著過左大帽山之後都係爛。

續集可以講大帽山解放軍